只怕無法再有這種情懷 優美得共你同時在這世界

錯過了你 可時能再相聚

點解我把握唔到機會

係咪我條件太差？

但係我真係掛住你喎

如果我約你出黎

你會唔會應約？

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

醜惡在於 赤子的胸懷 難敵這紛擾世態

為理想或求生在捱

沒完沒了 各有需要把青春賤賣

漸行漸遠每天很快 淡出得更快

唔試過你點知

冇膽

我認我廢

歌詞王

淆就輸一世
你唔淆就最多柒一吓

還未懂跟你示愛

之前已經有人試過
我唔想跟佢柒多次

你係你
佢係佢

你係佢

come on james

有分別咩

我根本不比別人優秀

人無完人

我都好差，但我敢去試

當然，要部署好。
冇得部署正盡地一鋪

我地計都冇傾開
咁唐突好咩

你哋點識